去咗2個地方見工…

第1個係遊戲公司，好似叫唔知咩jump
近地鐵站，人工好似OK、有晉升機會，但係做IT狗實好辛苦

第2個係鄉下地方咖啡店做侍應，好似叫唔知咩House
包食包住，去過見冇乜人，應該係hea工嚟，但係係冇得升、人工低
去interview嗰時仲問我識唔識咩CQC，都唔知咩嚟

各位手足畀吓意見應該揀邊份好？

1

哎唷 不錯喔

1啦

做狗不如做hea

好

聽講有間cafe叫stile都請緊人

估唔到而家做侍應都要識cqc

利申： 跟蛇叔學左幾年

個店長好似好鹹濕

去我屋企做賓妹啦 包食包住

窮撚收嗲啦

好彩唔窮

=,=

近身格鬥術,全稱Close Quarters Combat（CQC）。實戰中用於叢林、灌木或室內戰鬥，不能使用槍支時。也可用於對付恐怖分子在建築物內或飛機上挾持人質的場合。這種技巧的產生，就是為了應付在非常近的距離內與眾多敵人搏鬥的情況，或是不知道敵人會從哪個方向攻來的情形。這是一種絕對的格鬥技巧，當你離敵人很近時，根據具體情況選擇使用匕首、槍支，或赤手空拳地與之搏鬥。

你間店好多MK仔嫁?

收嗲啦on9樓主

應徵做賓仔OK